\documentclass[main.tex]{subfiles}

\chapter{Necesidades de negocio}
Esta sección contiene la información sobre los objetivos de negocio de clientes y usuarios, incluyendo los modelos de procesos de negocio a implantar.\par

\section{Objetivos de negocio}
Tabla: id, nombre, versión, descripción, importancia y prioridad.

\subsection{Descripción de los actores de negocio a implantar}
Tabla: id, nombre, versión y descripción.

\subsection{Descripción de procesos de negocio a implantar}
Tabla: id, nombre, versión, descripción, importancia y actores.